台灣蘋果先70萬人交資料 香港人已百多萬

4月10日下午3時起正式實施會員訂閱制，如你已登記成為會員，便可於4月10日下午3時後繼續觀看《蘋果新聞網》全部新聞及精彩內容，更可以來參加會員限定的「動腦A」拿獎金，截至今天上午11時為止，已經有逾70萬人加入「好蘋友」的行列。如尚未登記，非會員每日只可在「即時焦點」看到一段由我們精選的「編輯推介」文章，在點擊其他內容時，便會見到註冊提示，您可以選擇用facebook、Google帳號註冊，或用電話號碼、電郵地址註冊。完成登記後，即可繼續觀看《蘋果新聞網》。

4月10日下午3時起正式實施會員訂閱制，如你已登記成為會員，便可於4月10日下午3時後繼續觀看《蘋果新聞網》全部新聞及精彩內容，更可以來參加會員限定的「動腦A」拿獎金，截至今天上午11時為止，已經有逾70萬人加入「好蘋友」的行列。如尚未登記，非會員每日只可在「即時焦點」看到一段由我們精選的「編輯推介」文章，在點擊其他內容時，便會見到註冊提示，您可以選擇用facebook、Google帳號註冊，或用電話號碼、電郵地址註冊。完成登記後，即可繼續觀看《蘋果新聞網》

連燈仔: 一定冇人交

求其開個新gmail + 求其填個生日日期落去, 交咩資料

可能有一半係五毛

主要拎你paypal掛

拿，我都覺，只不過第一天Ｄ連登仔講到好大件事

Ageer
講指定email，連登/高登要isp添
講多私隱同紅底，Facebook仲危險
擔心自己個高登account俾人check到身份，同埋Facebook俾知道晒你政治立場同埋講過咩仲好啦